# cluster-it
Dans le monde agricole tout se digitalise, sauf le ramassage des balles ! A vous de jouer !

# Description
Chaque été, les agriculteurs doivent effectuer différents travaux allant de la coupe de l'herbe jusqu'au ramassage et au stockage de celle-ci via des bottes de foins. Dès que les conditions météo sont réunies, le top départ est lancé et l'objectif est de collecter le maximum de balle en un minimum de temps tant que la météo le permet. 

Regrouper un maximum de bottes de pailles de jour comme de nuit est un challenge !

Comment digitaliser un process manuel basé sur un crayon, un talky-walky, un morceau de papier afin d'optimiser le temps de conduite dans les champs et ainsi diminuer les consommations de carburants et atténuer la dégradation des sols.

Une parcelle peut contenir 40 / 50 / 100 balles et on peut avoir 10 parcelles (voir plus) par jour. 

Les paramètres d'entrées sont :
	- Nombre de balles sur la remorque
	- Nombre de remorque
	- Chargeur (capacité en balle)
	- Nombre de balles par parcelle

# Filtres additionnels
Taux d'humidité, poids des balles, taille sont des paramètres à prendre en compte pour discriminer les balles à récupérer. 

# Résultats attendus
Définition de la position de la/les remorque(s) dans le champ
Nombre de balle par groupement
Représentation des groupements
Le groupement est défini par le minimum de distance à parcourir entre les balles et la remorque.


